<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
 <!-- 副标题 -->
    <string-array name="joke">
        <item>“木兰，我喜欢你！我们在一起吧！ ” “卧槽你知道我是女的了？！！ ” “卧槽你是女的？！！ ”</item>
        <item>楚国人想侮辱他，因为他身材矮小，楚国人就在城门旁边特意开了一个小门，请晏子从小门中进去。晏子说：“如果这么小的洞我都能进去的话，我就不是晏子了，是小燕子。”</item>
        <item>有多少女孩，带着灰姑娘的梦想来到北京，王子没来，来了雾霾，最后如愿以偿成了灰姑娘。</item>
        <item>从前有一个小黄瓜，她觉得自己脸上的粉刺太多了，就把自己切片敷脸了。</item>
        <item>和女友逛街时看到一个维纳斯雕塑，我说：“这个雕塑的是在告诉人们，有个女人网购太凶了，花光所有的钱，连衣服都没得穿，最后还剁了手。” 女友听完觉得很有道理，于是换了一个有钱的男朋友</item>
        <item>就是法官问：你为什么印假钞？\n罪犯说：真钞我不会印.</item>
        <item>猪妈妈给小猪洗澡，小猪说：“妈妈妈妈，水太烫啦！ ” 猪妈妈一听，就又加了点热水，结果小猪被烫死了。。。 猪妈妈得意的说：“嘿嘿，这下好了，死猪不怕开水烫嘛！ ”。</item>
        <item>帮一女生换灯泡，叠了2张椅子，爬上去，我还贫嘴：“这活，只能男的来干，你们……“还没说完，啪啦一声就摔下来。那妹子过来说：对，我们不经摔。</item>
        <item>我望着女朋友深情地说：“你真是一个美得让人窒息的女人。” 话音未落，女朋友在我腿上狠狠地掐了一把：“下次再在我放屁的时候说这样的话，我可不会再这么便宜你了。</item>
        <item>儿子３岁那会儿，因为刚让他分床睡，所以经常吵着要跟我们一块儿睡。一天，我应酬喝酒到凌晨才回家，媳妇就跟儿子说： “儿子，你看你爸好可怜，工作到半夜那么辛苦，还不能挨着自个的媳妇儿睡！ ”谁知小家伙冒了句： “妈妈，我更可怜，我连媳妇儿都没有！ ”</item>
        <item>老夫妇去拍照，摄影师问：“大爷，您是要侧光，逆光，还是全光？"，大爷腼腆的说：“我是无所谓，能不能给你大妈留条裤衩？"</item>
        <item>两个饺子结婚了，送走客人后新郎回到卧室，竟发现床上躺着一个肉丸子！新郎大惊，忙问新娘在哪？肉丸子害羞的说：讨厌，人家脱了衣服你就不认识啦！</item>
        <item>四只老鼠吹牛：甲：我每天都拿鼠药当糖吃；乙：我一天不踩老鼠夹脚发痒；丙：我每天不过几次大街不踏实；丁：时间不早了，回家抱猫去咯。</item>
        <item>第一次见丈母娘、丈母爹，丈母娘夸我很干净，很阳光，二货女友大声说：嗯，他来之前好好打扮了一下，说要亮瞎你们的狗眼……</item>
        <item>一群蚂蚁爬上了大象的背，但被摇了下来，只有一只蚂蚁死死地抱着大象的脖子不放，下面的蚂蚁大叫：掐死他，掐死他，小样，还他妈反了！</item>
        <item>小孩把妓院养的鹦鹉偷回家，一进门，鹦鹉便叫：搬家啦！看见他妈妈又叫：老板也换啦！看见他姐姐又叫：小姐也换了！看见他爸爸又叫：我cao还是老客！</item>
        <item>一只小狗爬上你的餐桌，向一只烧鸡爬去，你大怒道：你敢对那只烧鸡怎样，我就敢对你怎样，结果小狗舔了一下鸡屁股，你昏倒，小狗乐道：小样看谁狠。</item>
        <item>这两年房子的租金真的太高了。我一个朋友，本来是个很有理想的青年，却因为沉重的租房压力，最后不得不被我赶出我房子。</item>
        <item>有一次和妹妹还有妹妹同学在打扑克很安静，我突然放了个超响的屁好尴尬啊，她俩什么都没说。我想缓和一下气氛说了句“妹妹，该你了”我妹妹来了句“我放不出来”全都笑疯了，我是想说该她出牌了。</item>
        <item>高中一次测验的时候，下面的同学抄袭非常严重。老师看到了以后非常生气，对我们说：“现在抄有用吗？有本事高考抄去。”这时下面一位同学弱弱的回了一句“平常不练高考怎么抄啊。”</item>
        <item>多年的生活经验告诉我，生儿子，一定要穷养，这样他就能提前适应长大后的生活了。</item>
        <item>二货朋友心血来潮养起金鱼来，但技术极差，又乐此不疲，结果鱼死亡率很高，她就接二连三地跑水族店买鱼。有一次在她付钱的时候老板实在憋不住了：妹子，你实话告诉我！你这金鱼到底是买回去养还是买回去吃啊？</item>
        <item>有个同学中午上学迟到了，班主任在门口拿着手表给他看，不说话，意思是：你看看都几点了？那同学看了看手表说道：“老师，这个手表不是我的。” </item>
        <item>初中时，生物老师讲非洲草原上的生态环境。全班无人听讲，遂怒，曰：“你们都看我呀！你们不看我，怎么知道非洲野猫长什么样子啊！”</item>
        <item>东汉有一人名孙敬，勤奋好学，晚上看书时用一根绳子，一头扎住头发，一头绑在房梁上......后来的事情大家都知道了，孙敬开了个理发店，靠着一手拉直发的绝活名扬天下。</item>
        <item>今天去相亲感觉很好！庆祝一下，和哥们去洗澡，上来一个妹妹问要不要服务！服务你大爷啊，上午还跟我相亲晚上就不认识了啊！</item>
        <item>语文老师要求学生买一本日记本，他说：“同学们，你们要勤记日记呀，这记不记日记可是爱不爱国的问题。”同学说：“为什么呀？”他说：“不在日记本上记，这本子就成了日本了。”</item>
        <item>一乞丐面前的盒子里有一些钱，小孩看到后问爸爸：“那位叔叔是不是在那里卖钱啊？”</item>
        <item>老师：“你们在不好好做题，明天开家长会我就瞎说。”\n一童鞋：“怎么瞎说啊？”\n老师：“你家长问我你在学校表现怎样，我就说你处对象，你家长要是问和谁，我就说不知道，老换！”</item>
        <item>中学化学老师有一次喝多了，红着脸就来上课了，给我们讲课讲的激情澎湃。。。一同学就悄悄说老师喝多了，不想被老师听到，老师：是，我是喝多了，可我没讲错吧，下面看这道菜。</item>
        <item>一个士兵的妻子去军营看望老公，正好遇上士兵练枪，只听枪声轰鸣，把妻子吓的赶忙躲进老公的怀里，于是老公说：“看，这是手枪的威力，回家让你尝尝大炮的威力！”</item>
    </string-array>   
    
    <string-array name="bottom_navigation">
		<item>首页</item>
		<item>时间工坊</item>
		<item>个人中心</item>
	</string-array>
</resources>
